仆街！日本Uniqlo及GU購物網站被入侵 46萬顧客個人資料及信用卡外洩！

日本連鎖服裝品牌UNIQLO母公司迅銷有限公司周二公佈集團網絡被黑客入侵，UNIQLO及平價姊妹品牌GU的購物網站上有46萬1091名客戶資料，可能被未獲授權的單位截取。

報道指，購物網站於上月23日及本月10日被入侵。外洩的資料包括顧客名稱、住址、電話號碼及信用卡資料，客戶如在其他網站使用相同的登入名稱及密碼，需要更改密碼。

會唔會係樓主作新聞屈日本

Uniqlo hack: 460,000 accounts compromised on Japanese sites of Asia’s biggest retailer

又一個5毛現曬型

jp no it